點解永遠警察出動都冇撐警人士到場聲援？

落親邊區都比街坊圍屌
支持嗰班去撚哂邊？

黃大仙街坊又落黎救人

出動要收錢架嘛

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

街坊永遠夠人

照計警察咁疊馬 援警嗰班驚乜？

認真係一個都冇

冇錢？不了